「走步」被鬧扮暈 吳業坤獲封最佳男主角

歌手吳業坤最近積極減肥，時不時在社交網上載做運動嘅相及短片，早前喺佢做gym相片已見得佢嘅肌肉線條明顯，睇得出佢真係好落力呀！

呢日又見吳業坤上載咗條同教練打拳嘅短片，見佢拳拳有力，谷行晒二頭肌，唔少網友都讚佢好勁同靈活咗！除咗練拳，佢仲相約藝人鄭世豪及友人打籃球，鄭世豪仲拍片直擊吳業坤打籃球嘅英姿，片中見到搶完波嘅吳業坤疑似「走步」，被一眾友人指摘，佢即時扮暈跌落地，鄭世豪喺短片上加上「最佳男主角」字眼，認真搞笑！